劉細良: 政府高層流傳鄭若驊辭職下台，仍有待核實

各位，就算佢五點鐘公佈下台，大家都721出黎，答應我可以嗎？

佢落台關我撚事咩。搵件無存在感嘅八婆辭職就想搞掂件事?

推！

呢條友不嬲隱形遲啲整件11哥你歎下

多謝巴打，我哋721一定要出齊黎

流傳即係流架啦

林病辭職但5大訴求冇做齊一樣照出

佢地落唔落冇分別
換左人訴求達成唔到我地一樣唔會放手
721見

佢唔係去咗北京咩

有人話我知原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟

換個可以快手落charge嘅
屌佢老味

[雨傘運動記錄片] 雨傘失敗警惕港人

佢辭職唔代表條惡法都撤回

屌你老母721見

佢下唔下台我地都會照追擊佢同佢老公
佢下唔下台 我地5大訴求一樣唔會變

淋病辭職都唔收貨啦
呢個啊婆算老幾
想跳船就真，順手對家話佢引究辭職

佢辭職關我撚事，目的係五大訴求，所以keep going

721見

笑撚左 你不如叫埋張建忠下台la
搵d 唔關事既人下台 有咩意思？

關咩事 721照出

維尼見佢咁大波先叫佢上去會一會

打撚爆佢對波呀，玩僭建

叫個茶水阿嬸落台呀笨

六月九之後佢仲係特首咩？

721 見

佢跪係到同我含撚都阻唔到200萬人上街

呢條垃圾八婆一早就應該落台
而家呢個局面唔係佢落台就可以解決

直接俾王志民接手，順手管埋林鄭

我元秋就繼續尻噏

冇人針對佢
自己拎黎柒

完全唔係五大訴求

搵條八婆下台降溫？
含撚啦

我地要佢下台咩？
lm2[b]我地要5大訴求#bye#lm2

跟據往績係一個不如一個

落唔落都唔關事
仲有佢辭完職都可能大把好路數

孫加華準備上任

波咩，傾安家費嘛，隻鑊好值錢架

湯13

一上台就廢除衰13

辭職都冇撚用，回應咗訴求先叫對件事有幫助

事到如今鄭若驊落台仲有咩用？同五大訴求完全無關 你係走宣布左不追究義士先好走啊

冇錯，關我哋撚事？

我哋要嘅係七大訴求，條八婆做耐啲繼續積壓負能量仲好

佢其實係要撤控
唔使下台

換黎換去咪又係咁，個制度冇變港人一樣含撚

佢只係一個路人甲

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

721

關我撚事 721照出

林鄭辭職都唔收貨 更何況係條蛋散 （仲要流傳only)
慳返啦

下台唔代表解決到問題

黃仁龍算好過梁愛詩啦

行到林鄭辭

無人要佢落台橫掂邊個上位都係廢人
五大訴求係咪中文字都唔識睇

呢啲落台 上京被屌 傳咗幾多次
落實先算啦

不撤不散

勸退唔得咩?

一日閪環治港，操控議會，一日都會和理非抗議，有或冇不反對通知書都一樣，方式或會唔同

不撤不散
我要真雙普選

一日唔追究黑警 咩人下台都假

咁想算數 收皮啦

呢條撚屌,
好似乜撚都唔洗做咁
佢下台都無撚用

7.21見

佢落唔落台都無關係，佢只係小人物一個，無作用

上任到而家啲醜文都未撚停過

收皮啦

習近平落台先拎出黎講啦

邊撚個叫鄭弱華？

大把撐政府嗰啲都想佢落台

佢落台又唔影響局勢

佢裸辭都wfc

多謝打咗支強心針！！！！

抗爭係有用嘅！！ 繼續！ 唔好俾佢停！

劉細良講，希望佢講中
但係都唔會影響到件事，
一日無雙普選，香港都只會不停Loop

大家唔好表錯情，佢下台都只係為左平息保皇黨民憤

五大訴求冇鄭若驊下台，請對準訴求

五大訴求!!!
個死八婆落台微不足道換唔到五大訴求....

話知佢落地獄 ... 話之佢永不超生!!!
721 見!!!!

柒婆，奴隸聰，呢2件垃圾仲係到

關我撚事

邊個落台 對依家既局勢都無影響

Wfc

邊有訴求有佢份？

咁講就都解得通嘅

唔辭正契弟

佢晨早要下台啦 屌
見親報都係話佢/佢老公違法野 on9

你問鄭若驊係咩司長隨時都有一半人答你唔到
721除非黑雨就冇人出啦

就算邊個落台 都唔會幫到件事
因為港共政權下 每個都係傀儡

辭職做特首....營做同林鄭打對台....

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

On9 就算五點成個特區政府總辭 721都一定照出

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

７２１見
佢落台關我撚事？

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

雜總落台都冇撚用，五大訴求

佢落台佢既事，你唔搵班掃地既辭職負責
無獨立調查克警唔罷休

721

獨立調查委員會呢!?
唔調查下次到社會信用一戰又比你地打獲金?

佢一個落有鬼用
叫佢撒晒控先好走

721

不撒不散

成個政府落晒台都wfc
只需回應5大訴求

成個問責團隊總辭我都考慮下唔出
一個鄭若驊wfc

俾我揸一下波再考慮

五大訴求唔包括鄭若驊下台

721 不撤不散

理撚得佢 我地五大訴求 缺一不可

劉細良啲料最流

劉細良高級黑
呢種扮晒知情人士先至係最危險
之前叫人唔好black bloc痴線

衰十一正式合法化

不撒不散

傳

隨街帶紅色Marker同白紙，將建制720遊行改做721

721 見！

一

會生野wo

5大訴求~~~

今天隱形的人好應該走
btw 佢下台只係bonus黎 比卡超柒婆奴隸聰仲係咩事都無

又流傳
流佢老母呀

我要真普選

習近平落台/死左都唔關我事

佢係乜水

佢同我哋訴求完全冇關

炒件三圍是但一個數都大過評的老女人有咩用

唔係5大訴求，I don’t fucking care

落台咪岩
繼續逼到佢地換血

真 關我撚事 我照出

我要政府改革
一日唔改革我都照出

我話撚知佢邊個下台 邊個上台都係一樣 都係中共隻狗

Noted, so?
大家721見

真普選最有用

佢辭職又唔係5大訴求之一，當然照出

五大訴求都冇佢份，唔好諗住搵個廢既黎下台，就當冇事，721見

呢句真

佢下台同5大訴求完全冇關 點解721唔出？
政府諗住咁就可以解決問題 係唔係冇腦

不義政府之下 換極咪又係咁
何況 佢死之前都冇收回暴動定性

咪再放d無謂風黎淡化

佢落台關我撚事

柒婆落台都無影響

一日擺脫唔到中共 香港唔會有好日子

我哋要嘅係真普選 真正自治

721港島見

佢下台係應份嘅，唔好覺得我地有贏啲咩反嚟

照出啦
求其搵人祭旗想當無樹？
香港人唔係Robert都唔係Lulu

巴打唔洗擔心啦 你話林鄭下台 可能都仲有d人會算 搵個最9唔搭8既黎祭祀 有咩用？

721要遊行
不了

佢落台根本就唔係五大訴求
關我上唔上街咩事

想降溫少d人遊行?
收檔啦

傳？傳五點落雨呀

劉細良都好信
而家唔係星島01南早嘅料都唔可信啦

佢有存在過咩？唔覺既

內部消息任你老作

佢下完台會點？
又唔會無錢又唔會坐監又唔會無命。

關我咩事

就算佢死 都唔撚關我地事 7.21 出金鐘 完

聽其言，觀其行，
聽住先。
不過一切暫時照舊。

可摸以答我 佢辭職同唔辭職究竟有咩分別先？

我地訴求係佢落台咩？抆車尾嘅車尾 林鄭落台都冇用何況係佢

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

放心，就算隻蛾落台，依然 未解決！

push

關我撚事，無五大訴求就收皮啦

search 唔到，劉細良係樓主個 fd ？

唔收貨

唔計五大訴求，單講係政府人事，
行會總辭係最低消費，請收皮

佢重隱形過張建宗 落台有咩影響

已經無意義

真。義士

而家傳緊鄭若驊上去幫習總消火

搞掂五大訴求先好落

睇下hkpf幾時被收編做駐港解放軍

佢下台都唔係五大訴求黎

你同我講公開凌遲佢係照721 出黎架啦

中共傀儡
邊個做一樣

下台咁告佢都易d

佢都係坐定定特赦所有在囚義士先好走

無分別
反正成個政府好似失蹤咁

出

其實和理非有兩大訴求都收貨（撤回及獨立委員會），點知一樣都唔做

關我撚事
721見

落台咁便宜

茶水部呀姐辭職，721 應否出黎？

一定出 要保護好公公婆婆

佢下台關我地咩事 回應左五大訴求先啦

落台關我撚事
乜訴求都無回應過
721見啦

落完又點 五大訴求先係重點

你話成個政府下台就話姐

呢條友落硬架啦

都無厘頭
關佢辭職鬼事

除咗11哥，都諗唔到邊個替佢

佢下台根本冇意思

好啊 應承你

721見
無論邊個辭都要出

佢辭職同5大訴求冇關係

有春用咩

連唯一一個大波妹都趕走埋
你即係逼全香港350萬男人上街啦

我要五大訴求呀dhlm

撤回暴動釋放義士

佢老公間公司剛剛先上巿CAP完水

呢班仆街會有好嘢? 落台? 咪撚昆鳩我地啦

佢入冊就收貨,佢老母個臭閪

關我撚事 721721721

落台把撚 以為落台可以拍拍蘿柚走咗去

5大要求係min pay
立即雙普選 否則香港獨立

佢根本唔應該上台。

佢辭職關五大訴求咩事
721港島見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Push

7月21號見

佢辭唔辭職我都丁佢對波
五大訴求未做到既繼續玩落去
有本事就拉曬全香港

咪係，
目標明確五大訴求！

5:0

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

比我揸兩下對大奶奶再講

習近平落台都無用

放流料

馬照跑, 舞照跳, 街照上

佢落台都搞唔掂成件事
5大訴求都未回應過
各位721見

都仲係戇鳩鳩咁以為搵人下台就算
你班冚家富貴瞓𨶙醒未

拎哂油水之後下台
講到好大犧牲咁

即刻廢除衰十一
香港即刻變成色情天堂

我公司個掃地呀姐辭職

東方煲左好多日

一日未回應5大訴求，一日都唔好放過佢
搞佢護照，搞佢老公間公司
佢估出賣完香港人後辭職，唔洗付出代價？

城寨fb

交佢有鬼用咩
交柒婆/ 一哥 / 比卡超就有少少用既

佢下唔下台who fuckin cares ?

同五大訴求毫無關係

一定出

佢落台都幫唔到件事啦
收皮啦dllm
大把野要清算

就算特首、成個行政會議、所有局長下台都平息唔到啦，林鄭你都仲唔知而家踩到幾深。

利息都未夠呀on9❕

佢死左都要出黎呀 除非支那沉沒啦

少左個大波官員

佢落台都無回應到五大訴求
721照出

唔駛fat cheque都知流料啦

無雙普選就算林鄭下台都無用

5 大訴求冇一樣係鄭若驊辭職噃 .....

五大訴求話知條八婆切腹咩

不如 720 去舉牌支持鄭若驊留任

林鄭三司十三局一齊落台
我考慮唔出一日
考慮咋吓

呢個 真係重要

有個司長仲更加無存在感啦

成立臨時立法會算

政府反應愈慢 代價就愈大

佢落台之後上湯渣咪一鳩樣

最低殺傷力既下台

係咪真係俾人查逃稅？

落台有乜用

7.21國際文宣

可以 邊個落台721 都要出

乜水黎 5大訴求冇佢喎

話知你林鄭下台
721見

傻咗咩

邊個落台都唔可以停

死肥婆太撚串
仲未計佢唔起訴689

佢上台咁耐有咩政績 隱形人一樣

關我地鬼事on99!

推

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

其實有佢係到無佢係到都感覺唔到有分別

Who.gif

佢應該一早都唔想做

何君妖

WFC

事旦搵條蛋散出黎祭旗就想平息？
咪駛旨意啊
被捕義士呢？犧牲咗生命嘅手足呢？
仲有係班狗唔撚駛出黎還啊？
總之721見啦

出到有雙普選為止！

似係上京準備被勸退？定係私傳絕密技呢？

唔講都唔知佢仲在世

一日未打完大佬，會熄機瞓覺嗎？

who?
wfc

邊撚個係鄭若驊

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

點解可以咁on9
明明開個獨立調查委員會就可以解溫
推個鄭若驊出黎死根本九唔搭八
屌你老味，究竟林鄭個班底有幾離地，完全幫唔到手
721出黎喇！

五毛收皮啦

習近平下台我就可能考慮下

69之後辭就話有用姐

#254上癮

• 56m

完全封鎖

根本成個政府+狗隊要解散再重組啦

唔係唔出下話

都唔係林鄭 最高負責人.

出番去做仲好

僭建單野都夠佢落台啦

啱啱先上京聽訓示 點會落台呀傻仔

關我差事 5樣未達成 拎條命都要出

佢只係一粒塵

條引渡條例根本係佢有份攪，出嚟護航，反而鄭若華就唔多見影

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

我要夾波仔

唔上去又點落台呀 ? 用 wechat 辭職咩 ?

推上熱門 有傳林奠今日會出現喺九展 唔好又放過佢

幫幫手呀手足！！！

幫習大大夾腸咋

辭職都冇撚用, 5大訴求, 缺一不可, 不回應, 繼續出

呢個上唔到大場面啦

搵件大波怪落想平息件事？

一日制度無變，邊個做都係死

佢由上任果日起已經要下台

鄭若驊辭100次職 下100次台
都唔影響我們721上街

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，airdrop, Facebook, IG 香討, BK, uwants whatsapp

劉細良6月到而家，有邊次d 風中過？
咪再撚狗自 high

佢一早要落，但佢落台都解決唔到e家既問題！
除非黑驚受到制裁，除非所以義士無罪釋放！
唔係既話老鍊都出黎！

根本冇人理條大波妹落唔落台

沙田果日5點果時佢都仲話唔會打交

林鄭辭職都照出！

政府試水溫都幾失望
大鳩你地出水炮車/戒嚴又叫會快啲
放弱話炒人/道歉/壽終正寢又話唔接受

成個黑警警隊辭職再入獄就可以考慮（冇咗黑警做乜都易啲先）

收到風 比卡超 同 丘騰華上左北京
好似想丘騰華 做AD特首,架空777 直至2年後
唔想堅定流

夠膽咪戒嚴囉，到時政府玩死自己

番去同個仔乳交啦

激到佢壽終正寢

林鄭辭職都照出
一定要出！！！

辭左職都唔會放棄搞你個加籍, 留係大灣區啦

快 D戒嚴宵禁 攞正牌放假

流傳就咪撚po啦
次次都話流傳
無次中

去完北京 之後傳佢辭職 姐係俾中央炒
ok明白

知唔知邊個最恨坐佢個位? 湯! 渣! 驊!
2個都係驊, 不用分那麼細

大波華露出胸部都照出

政府要話俾我地知，低處未算低

邊個嚟 冇見過嘅
721見

唔好呀，一落台大家就熄火架喇
一係搵個更加癲，要keep住大家道火

就算成個班子落晒台，都無真正回應過啲訴求

推

佢落台唔關事，都係五大訴求。完

佢係生係死都唔撚關我事，更何況佢撈唔撈。

大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只係共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，當然以和平方法為優先就最好啦然後以民主共和制度取而代之

而家支共要人上大場面咩？而家要隻狗咋